請你回頭細看

欣賞我這牧人

靜

回不了

c姐

靜啦

小2

Bully

yes

Y me

夠鐘死心了

哦

攬住我

你太臭

blocked

你最臭 吻屎的紙

針對？ 低質

最撚憎人hea9me

友情價

知你高調了

hug

你變了

bb

靜啦屌

靜靜

real me

hi

Cry

巴士

恰新會然

bye

失憶啦去

唔失

鐘狗唔理人

抵

眼訓嚕 快sleep

Bye

未洗澡

我也是 一齊嚕

快洗

走開啦

唔好為左我鬧交

你同鐘9更衣室

一三五係me

唔為你仲可以為邊個

你當靜寶係咩

我條女

she she

喜歡？

喜歡隻水滴

偷c煙啲圖

]以為你整

我都想

佢咁蠢 邊會識

嘻嘻 睡著了

是豬嗎

why每個人都說我是豬

因為你真的是豬